# Chinese, Simplified translation of Back To Top (7.x-1.6)
# Copyright (c) 2019 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Back To Top (7.x-1.6)\n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-20 17:46+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Background color"
msgstr "背景色"
msgid "Text color"
msgstr "文本颜色"
msgid "Hover color"
msgstr "鼠标悬停时的颜色"
msgid "Top left"
msgstr "左上方"
msgid "Top right"
msgstr "右上方"
msgid "Bottom right"
msgstr "右下"
msgid "Bottom left"
msgstr "左下"
msgid "Border color"
msgstr "边框颜色"
msgid "Back To Top"
msgstr "返回顶部"
msgid "Placement"
msgstr "放置位置"
msgid "Trigger"
msgstr "触发器"
msgid "Top center"
msgstr "上方的中间"
msgid "Bottom center"
msgstr "底部中间"
msgid "All pages except those listed"
msgstr "下列页面以外的所有页面"
msgid "Only the listed pages"
msgstr "只在下列页面"
msgid ""
"Specify pages by using their paths. Enter one path per line. The '*' "
"character is a wildcard. Example paths are %blog for the blog page and "
"%blog-wildcard for every personal blog. %front is the front page."
msgstr ""
"通过页面路径指定页面。每行一个路径。'*' "
"为通配符。比如%blog可用作博客页面，%blog-wildcard可用作每个用户的个人博客，%front为首页。"
msgid "Prevent on mobile and touch devices"
msgstr "在移动设备和触摸设备上禁用"
msgid "Do you want Back To Top to use a PNG-24 image or a Text/Css button?"
msgstr "使用PNG-24格式的图像按钮还是文字/CSS按钮？"
msgid "Image (default)"
msgstr "图像 (默认)"
msgid "Text/Css"
msgstr "文字/Css"
msgid "Where should the Back To Top button appear?"
msgstr "返回页首按钮需要出现在哪儿？"
msgid "Mid right"
msgstr "中部的右边"
msgid "Mid left"
msgstr "中左"
msgid "Mid center"
msgstr "中部居中"
msgid "Button background color default #F7F7F7"
msgstr "默认的按钮背景色 #F7F7F7"
msgid "Border color default #CCCCCC"
msgstr "默认的边框颜色 #CCCCCC"
msgid "Hover color default #EEEEEE"
msgstr "鼠标悬停时默认的颜色 #EEEEEE"
msgid "Text color default #333333"
msgstr "默认的文字颜色 #333333"
msgid "Administer Back To Top settings"
msgstr "管理返回页首的设置"
msgid "Do you want to prevent Back To Top on touch devices?"
msgstr "在触摸设备上禁用返回页首吗？"
msgid "Prevent on administration pages and node edit"
msgstr "在管理页面及节点编辑页面禁用"
msgid "Do you want to prevent Back To Top on admin pages?"
msgstr "在管理页面禁用返回页首吗？"
msgid ""
"Set the number of pixel which trigger the Back To Top button default "
"100"
msgstr "设置返回到页面按钮的触发器像素大小，默认为100"
msgid "Text/Css button settings"
msgstr "文字/Css 按钮设置"
msgid "Do you want to prevent Back To Top on front page?"
msgstr "(钩选) 不在首页启用 Back To Top 。"
